有冇人自從入咗u之後 好掛住舊同學

好似以前嗰種關係緊密啲

過多排就慣